送中後，下次會再推乜惡法? ... 如果我地今次，被擺平了

假如社會/民間，因為港共以暴力/濫捕/毒招擺得平，全世界收皮，
港共政權，一定剩勝追擊，見你病插多你幾刀
強推惡法，邊一條會係下一把刀????
- 重推23條
- 網絡23條
- 明日大嶼
....
我唔認為係危言聳聽，我地呢舖輸，明顯後患無窮

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

自推，很擔心

集中營

可以連埋國歌法送你中
拉你開電腦，upload改版國歌，送你終

至少會立即
- 收緊集會限制
- 言論同集會自由
- 加大警權 (eg委任證 搜查令 拘捕條件 辱警罪etc)

然後佢就可以想點就點

推